伍公子：對付KOL100，你首先不能心懷敵意，因為敵意是對YouTuber最好的滋養

《暗黑兵法：敵意》

有指親中人士以網絡連繋藍絲，勢力日大。

自古正邪不兩立。

讓我教大家如何摧毀YouTuber。

不過，打仗前，請先叩問本心，認清自己：

「我為什麼要對付藍絲YouTuber？」

因為恐懼，所以有敵意，於是千方百計想消滅對方。

但因為心懷敵意，所以受情緒左右。

於是網上提出的戰略，也只有攻勢，說盡了都不過叫人檢舉影片。

其實親中者無處不在，你的親人便可能支持中國，公司上司也可能有捐錢到武漢。

YouTube不過是又一江湖。

而這場鬥爭，不是打藍絲，也不是打YouTuber，真正要比的，是思想。

要對付YouTuber，你首先不能心懷敵意。

因為敵意是對YouTuber最好的滋養。

Hater往往會比Fans更關注YouTuber，而大家的一切關注對YouTuber來説都是潛在利益。

在對方影片留下負評，也只會激起對方支持者的援護之心，甚至促進對方反思改進。

偏偏網絡打仗，本質便是關注對手，就像Bob叔打鄧家彪。

網上言論打不痛他，結果卻為鄧家彪好生宣傳了一番。

Bob叔好威武，Bob叔的粉絲也很高興，但鄧家彪才是最應該高興的一個。

不是不打，但打前應知道，關隘不在掛印，而在回頭。

先戰勝自己的敵意，然後用善意殺死對手。

下篇再續。

有啲道理

推

要從觀眾著手, 推正常channel, 忽視中共channel

應該係用中共最強項既野
抵毁人格，滲透

又或者用競爭去贏
佢地用呢d KOL 表面好似好勁，其實好大風險
因為以往攻廢老會用d 長輩圖影片去吸佢地睇，而係youtube algo既角度其他正常既片係同呢d 洗腦片唔係相近style，變相班人就無辦法靠youtube 自身既機制去搵到其他片

宜家佢地轉左風格，變到更似正常youtuber風格，會同其他片mix埋一齊推介，佢地本身既粉絲會因為吸收左正常既資訊而開始質疑

要做既野應該係要令youtube 向睇過佢地既片既人會推介埋你既片
其中一個最易做既方法就係標題黨

推！！

負評，檢舉，上一頁

Push

有冇可能學返對家,
我哋留言又扮晒兩邊極端嘅藍絲嚟分化佢哋

同Trump，韓國瑜競選手段一樣，唔怕你屌我，最怕你唔識我，不論正負面，總之要全個社群都討論自己

係，憎還憎，要贏就要沉得住氣，唔可以一味靠屌

伍乞兒

好似話負皮都會幫條片昇排名 齋舉報得啦

認同

佢被高登仔hate足廿年
經驗豐富

我地要做既係全力建立黃色 YouTuber
雖然都有同溫層限制
但可以搶奪話語權同卑屋企長輩多一個YouTube選擇

以極左對付左

push

就好似九陽神功
他強任他強，清風拂山崗。
他橫任他橫，明月照大江

呢範開正伍公子

唱紅打紅

曾經被抵制嘅人先最清楚點樣先係最慘

7093 被列入戰略物資

伍乞兒都係打機算啦，啲觀眾只係睇你打機加入，唔係Buy你講野

負皮多都無分紅

借位
[推上熱門]電郵師出嚟啦！促請監警會盡快公佈有關《反修例事件衝突現場警方處理手法及武器準則報告》

on9

有道理
支持同宣傳我地嘅Chanel 會更有用

好似頭條新聞咁 今次唔係驚方出封信
點會咁多人走去睇

講hater你最有資格講

［文宣問題］見到幾個post既概念有問題，文宣從來唔係單純靠以量取勝

唔好合理化自己做過嘅on9野先得嫁

當初點解比人杯 現在拎出黎講好似好威咁

不愧為youtuber單挑榜頭幾位

我都想講佢最明白

屌 陳雲

大師

邊度on9?

你岩岩出世學識上網？
佢當年因咩事比人杯都要問

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

覺唔覺得香港真係無乜本土Youtube Channel？

所以我自己唔會走去dislike
我反而係支持做好自己黃圈個邊
例如不斷like同留言，刷下view咁

藍片摻黃片應該work

伍公子真係有料嘅

咁應該點

infamous都係famous既一種
畀你狂dislike佢又點

有大水喉洗鬼靠分紅

班人唔係真正既Youtuber
背後有水喉
你report到佢黃標都冇用

早嗰排就大大力反達哥
依家就話隱藏敵意

Lihkg仔只會愈反愈紅

其實啱
佢地呢啲都係圍爐 最緊要留意啲偽中立

真

伍大師

伍雲根

座上客

無招勝有招

反而最要做嘅係要無視果啲垃圾channel嘅同時，做大黃色youtuber圈個餅，黃色經濟圈都做得成，點解黃色youtuber圈做唔到？

掉轉返佢做？

舉證責任

(借位thx) 請各位開發新戰線 : Youtube
目的: 利用youtube演算法, 增加黃絲channel及文宣曝光機會, 降低藍絲文宣的散播速度, 應對中共KOL 100計劃

黃絲channel→ like、comment、subscribe、share
藍絲channel→ 不感興趣 /不要推薦這個頻道、開1.2秒close(降低續看率)
進一步措施 : 利用家中長輩ac dislike + report藍片 & 觀看+like黃片 (提高黃片在其年齡層的曝光度)

【中共最新滲透計劃 : KOL 100】

YouTube algorithm係咪好似Facebook咁？
愈多comment同view數條片曝光率就愈高

直接report果d youtuber, 唔洗入去睇，唔洗留言，唔洗同佢地討論

明白個道理
但好難做到

我諗係大家可以關注呢啲打手的youtuber，但要靜靜哋，唔好引發罵戰，簡單講係等佢哋藍屍自己圍爐，因為你同佢拗都無結果，只會跌入泥漿摔角

然後我哋就照樣做返平時做的嘢，幫長輩subscribe黃youtuber，貼連儂牆之類，諗吓點樣做好文宣

避免 youtube 加 click view 既 like / dislike 方法

咁要搵人mark id share上來大家report

同意

佢當初追擊大J咪又係咁
神又係佢鬼又係佢佢講曬

真心 本身完全唔識佢地
但有手足好心整左個list反而推高左佢地個知名度

逢反必紅呀

伍雲

又講耳機

講嚟講去咪又係得個一樣嘢
仲要過多兩年睇返根本算唔上啲咩

其實佢地用youtube 吸引一堆藍絲去睇
我地要做既應該係build up 黃色YouTube 圈
去吸引一大堆唔同既觀眾去睇黃圈既野
因為kol 之間都會有connection
你睇大J 就會睇周庭
你睇bob 叔就會睇其他
咪同佢地鬥大囉

講網絡兵法冇人夠公子勁

咁好多野過幾年睇返轉頭一樣覺得冇咩野
係唔能夠因為咁 正當化當時佢嘅行為
當時就係因為社會唔接受到 所以先會比人杯

你唔可能話 以前錯 但現在岩 所以修正 以前都係岩

咁即係應該點做？唔好理佢哋？

No noise

推 又好似岩

與其keep住狙擊藍圈既youtuber
不如多啲留意一直支持我地手足既channel
講真 如果你扮五毛haters去黃色youtube channel到玩嘢
分分鐘都仲有用過去檢舉同負評藍絲YouTuber

成功踩返達狗上位

up

我覺得有道理喎 人哋話曬youtube界拍片元祖 可以聽下佢講乜

邊段合理化緊大師當年叫人課金？

不愧為第一代youtuber

佢之前直情po教達哥點樣應付公關災難

佢而家變咗處理公關災難KOL
最清楚點樣捧人上神枱同拉人落谷底

達哥應對方法 上次你都知發生咩事啦
形象工程即刻死

出過一個post 同直播講過一次就叫大大力反

冷處理佢哋

打住紅旗反紅旗

要同班藍絲鬥藍
將佢地既邏輯、思維極端化
批鬥佢地唔夠藍
我地深藍先夠藍
mat哥都係玩依d

*matt哥

其實好啱

冷處理

屌佢哋唔夠愛國仲易分化佢哋

大師拯救世人

其實我覺得嗰啲奶共kol無乜用
撐佢地嗰班就算殺佢地老豆老母都會撐，佢拍咩都無所謂，更何況大部分都唔撚識上網嗰啲廢老。

而後生既，本身既理念都好清晰，睇呢班傻9KOL都係為咗笑，你唔會認為睇Ann姐睇得多會鍾意佢掛

好似頭條新聞一樣

仲講耳機你中四？

好似有啲道理

要超強知識好似蕭生咁先得

蕭生講過唔介意藍屍上去同佢辯論

你講晒粗口冇意思 好似上次個藍屍博士

一樣比蕭生撚到冇聲出

我愛大師

飛雞 華記就係最好例子
越屌越紅

有啲料

根本就係要咁玩

都有道理，支絲黃絲片好過

Agger

十分認同
網絡世界，特別係youtube，有一套獨特既演算法，仲要係每隔一段時間都會變
但簡單講，你越多view越多comment越多feedback，佢出現既次數只會越多
你隨時係喺google每search呢班人多一次，都助長左佢地喺網路世界既曝光率同收入

一定要好好諗諗應對方案，希望有多啲youtuber 幫手提供多啲資料

社會接受唔到=佢錯？
不如你話我知佢嗰陣做咗啲咩咁錯

Hater往往會比Fans更關注YouTuber
so true

大將出動haters聞風喪膽

淨係你覺得係無用 總有人唔係好似你咁諗 正如你叫人支持手足 你都係同啲淺藍 所謂中立 甚至淺黃既人講啦 唔通同個深藍講？

200萬個人大家訂閱大家跟住就有200萬個youtuber

舉著紅𣄃反紅旗

完全正確

與其哂時間去理佢地
不如share 燒山 100毛出去

唔駛講咁多大道理，亦都無任何輕鬆捷徑既招數消滅敵人，果d比負評當做左野果d 晒氣la，不如自已落手落腳開台好過

宜加只有一個方法，就係學台灣全力去谷培養youtuber、KOL，
7月果陣大J都呼籲過一次，隔左半年睇黎人數唔係好夠

但係youtube嘅演算法係愈多dislike 愈唔容易被睇到，click 入去，dislike即走唔會有view，唔會有罵戰

係咪得架

加深對立會唔會仲麻煩

藍絲式互屌

我覺得可以推自己人上
不停 click and view

有手足整左YT戰線tg

Puh

真 只推黃色YouTuber夠做

Stop making stupid people famous
連登仔咁快唔記得咗喇，無視對家先係良策

don't make stupid people famous

錯判形勢囉 連個社會接受到咩 接受唔到d咩都唔知
成日係度話今日睇返當年其實冇乜野
問題就係用返當年個標準 當年果個行為係柒係乞兒呀嘛

正如點解以前有人話唔捐錢比大陸 會比人圍屌
今日唔捐錢比大陸 大家會覺好支持

個風氣問題呀嘛 世界會變呀嘛 d伍乞兒fans下下都用今日果套思想文去洗白條友當年柒左既行為

睇火影都有教 最強係口遁之術

孫子兵法都有講 上兵伐謀，其次伐交，其次伐兵，其下攻城

網絡大師

push
push
push

都唔止一樣架 仲有單著名柒野就係成日屌tvb點差點差
但係tvb叫佢去拍網絡挑機就圍埋堆youtuber狗衝去拍
諗住拍完可以威返次 原來比人撚狗 比人係節目度又屌又串冇得還擊
節目臨出街就係FB度出post叫人咪睇 驚死自己fans知自己柒左
平時成日懶醒 見解獨到 各種偉論 一到真係落手落腳去做野果陣就見真章

唔好玩啦
伍狗咁撚多hater...唔通佢依家好撚紅咩？
達狗又咁撚多人針對佢，唔通依家又番生咩...
好似連登咁，你淨係識block啲5毛，而唔撚入去屌柒佢，5毛就好易係啲似是而非嘅地方落一啲詭辯去控制風向
唔係要你入去留言屌柒youtuber去幫佢刷view，但檢舉，dislike呢啲係一撚定要做

社會接受唔到都唔係錯？

邊個估到伍仔都上神台

社會接受到先叫正確 你份人都幾傳統下喎
其實成件事你情我願 只不過係嗰陣啲高登仔想笑鳩佢 同造神冇分別
成件事只不過係一場大家都同意嘅欺凌事件
大師都放低咗 不如你都放下啦

留名等出手

你攞個兜落街乞都係你情我願 但D路人甲乙丙咪又係會話 哇 有手有腳做乞兒

社會就係 大多數話事嫁啦
你嘅行為 社會大部份接受唔到 就係錯嫁啦

你雨革出火魔 社會接受唔到就係錯嫁啦
你現在出火魔 個個拍手叫好

你不能用現時社會風氣 套返去舊時社會風氣到

同Trump，韓國瑜，陳雲手段一樣，唔怕你屌我，最怕你唔識我，不論正負面，總之要全個社群都討論自己

問你攞貼士即係打劫你

咁呢個只可以話佢嘅行為冇人接受
關對錯咩事
我明你個社會風氣講乜
但如果你覺得呢個就係社會日常 好難同你講革命

開頭講藍絲野，之後再針對盲點駁番自己轉頭，再講黃野澄清番。
包保藍絲個腦好似坐過山車咁。

貼士文化係果個圈子裡面未成為一個風氣果陣 咪覺得你好乞兒 走黎R錢囉 仲要係度駁

有料

講得好

啱 其實dislike都係support緊一個youtuber 見好多外國既都係咁講 都關注度有exposure就得

Hater往往比fans更關注

呢個時候睇睇達叔點比人每日幾廿個post咁反

簡單嚟講，我哋要壯大自己+冷處理KOL100
搞youtuber黃圈係正確路線

推

Ignore 就得
推好既youtuber 上位

係連登反民主男神伍公子同大j咁大膽

on9 牙bill輸到喊咗，
佢個例子已經錯晒

果然係loser

佢係香港YouTube史上
俾hater整走嘅第一個人

精警，樓主請pin

不嬲香港youtube 班youtuber都係搵食
有睇芷鹿為馬應該知
咩世界大戰又幾撚好笑

舉著紅旗反紅旗

都2020年 612都仿如隔世 仲講耳筒件事真係好outdated
況且放喺依家 邊個channel係唔靠課金搵食嘅

【YT戰線】有手足整左YT戰線tg 鍵盤戰士

樓主，pin呢個

此post有料

推！
有道理

照你咁講呀呢個世界冇對錯呢樣野啦
我:殺人=錯
你:個社會風氣唔興殺人姐 個社會接受唔到殺人姐 關對錯咩事

所有人睇到唔準click入去

當年成個高登心懷敵意屌柒佢，佢咪一樣咁鳩霉

半個連登變咗幫藍屍鳩upper免費宣傳
我唔想睇關於藍屍鳩upper嘅posts

岩
根本應該冷處理呢堆channel
再狂推自己友channel

大J係更好的例子
被高登越反越紅

伍公子太藝術家性格
有位都唔想上

全部dislike+report，野都唔使同佢地講
你點夠一班智障比智商低?

Don’t make stupid people famous

《暗黑兵法：善意》

切記，不戰而屈人，方為上策。

不拐彎抹角，本篇談破敵勢的一招。

勢，民意也。

朝夕爭黃藍，爭的也不過是勢。

意識形態之爭，不靠論述定輸贏，說白了，其實就是一場思想公關運動。

天下人共同參與，思想上的選美。

黃藍之爭，對抗只有二途，一則壯大自己，二則扼殺對方。

壯大己勢，要等我搬完屋，轉埋個寬頻，之後先可以出山救港，此乃後話，在此不表。

要説最扼殺人思想，卻不是偏見，亦不是愚蠢。

最扼殺人思想，莫過於空洞。

空洞的褒奬表揚，就能有效殺滅99%公眾人物的公關。

蔣麗芸經常性做柒事，莫不是背後一羣拍馬屁的應聲蟲養出來？KOL離地失言，莫不是粉絲嬌慣而就？

每個品牌，每種思想，每個人物，背後都有其空洞流弊所。

所謂滲透，就是要把對手空洞放大。

無意義的誇讚和造神，無成效的網絡辯論。

空洞無物，足以令一切思想停滯不前。

如果諸位決心要戰，我予各位最犀利的滲透：空洞

只是回頭細想，當你的對手本已缺乏內涵，言談空洞，卻在網上公然招兵買馬。

你又何懼之有？

現實要是遇到親朋會追隨藍絲KOL，你切莫譴責，反倒要大肆讚揚，而且虛心追問，少不免要讓對方過足虛榮賜教的癮，同時把空洞植入對方。

思想空洞，則言行失據，言行失據，則盲人瞎馬。

切記，不戰而屈人，方為上策。

醒目，啲商家佬、PR落廣告都會睇點擊數量，所以Youtuber同啲打手會想盡方法令你地去click link

2020年全世界都收subscribe 同donates，仲有如patron玩分級會籍，再同各大公司傾吓廣告咁

伍公子當年只求一個新headset，都算係咁

人哋冇責任貼錢提供免費娛樂

用善意殺死對手，用愛去同化共產黨，let's go

幾有道理

錯喇 藍絲廢老會用we7 whatsapp群 fb轉發
甚少直接禁入youtube度搵片 都係個個同溫層

利申：觀察廢老網絡習慣得出黎

比完insight
再比埋建議

我覺得大家搵返自己鍾意嘅類型去sub去睇
唔好太濫
Subsub下啲非政見片發現
其實有啲都唔係我鍾意睇嘅類型
例如我唔睇動畫
啲youtuber就介紹動畫嘅
其實sub完我都唔會睇

但我依然係佢觀眾

大部份認同
bob叔呢part錯 我睇bob笑過佢係過癮 但我一次都無入過19 bill個page/channel

照返你哋咁講 社會大部人覺得殺人冇問題 係咪就正確合理 差啲原句還返俾你
社會風氣決定事件本質對錯？
你哋之前所講 以社會風氣作準 正正代表你哋覺得呢個世界冇對錯

如果你同我講火魔
出火魔嘅本質係幫手足 係正確
如果個社會大部分唔認同火魔 係咪火魔就係錯
火魔喺社會上正確 係因為有人解釋到點解要用
但如果冇人解釋 冇人明 火魔係咪就係錯

再講 贊助耳機宜家覺得接受到
的確係因為大眾明白貼士文化 但俾貼士無論任何時代都係冇對錯 只係一個選擇(唔好扭曲我意思 唔係所有嘢都係選擇 都有分對錯 但俾貼士係冇對錯
你冇可能將佢推到去對錯層面

你哋講社會就係大多數話事 聽到我心寒
如果呢個世界6成係藍屍 咁我哋呢4成係咪就要聽佢話
不過我相信社會會有缺陷有進步 我哋冇可能完全睇透世事 只能夠愈清愈廣
嗰時冇人明 宜家知道其實冇問題 仲有咩好嘈

同意
但睇完fb whatsapp share條片之後Youtube會有recommended video
我地嘅目標係利用Youtube recommendation algorithm
要用tagging，標題，description打入藍片recommendation list
之後就一條接一條繼續睇

打一大篇野原本講廢話

死窮撚又想出黎乞錢?

你冇唔代表其他人冇

真

正如大家都唔會屌文匯同大公

都冇人睇

推左先
兵法公子

你誤會咗
公子係話我地群起而攻之，只會引發藍絲既護航，反而鞏固咗對面既群體

個人認為，網上對付藍絲youtuber最有效既方法，係默默咁幫藍絲親友轉頻道
依招由家庭入手，靜靜地贏先有效

其實而家已經阻止唔到佢地啲片曝光，咁不如係片內反攻/自建channel

咁講嘅話痴線西係咪唔應該提啲藍絲 偽中立港豬KOL?

無視就最好

支爆啦

你明唔明其實你自已經跌入藍屍既圈套，問題唔係你有無幫敵人加到click rate，而係笑蒸罩芸咁已經make stupid people famous，你地有個盲點係認為笑佢地係蠢人反正佢地無辦法號召群眾，事實睇完全錯晒

你地成日提藍屍KOL既名，endorse佢反對派既角色，宜加濕鳩錶個名係咪建制派之中越黎越多人識先?其實你係幫緊敵人制造何妖2.0

維穩機器同黃絲係共生關係，你地越提藍屍、越係同對方搞罵戰纏鬥、成日睇佢地既片為左d無謂野post上連登問人點駁，正正係youtuber既上位模式，有睇開 youtube既都應該知架啦唔應該中計

合理，又寫得幾好喎

report 可以照report 但冇需要同咋廢柴有咩口角
橫掂同班戇鳩拗又永世都冇結果
唯一可以做又最有效嘅其實係杯葛佢等佢地自己慢慢邊緣化
佢其實都係靠D haters 嚟做到自己受攻擊好似好撚慘咁等D 藍絲再多個理由支持
只要佢有佢自己講班戇鳩有班戇鳩自己嗡
慢慢班藍絲自己都會少左支持
等於黃嘅都會慢慢少左人支持黃嘅youtuber 一樣
人總有惰性
但黃嘅人數多基數大
大家一樣咁懶嘅情況底下黃嘅應該會係支持度上贏

有啲道理，佢都比人hate過唔少

問題就係到! 你比留言或關注度就會另佢更強大!

由佢把口講出嚟特別有說服力

靜靜地report對家啦

2020仲講得呢句都知冇腦

邊到ON9。講黎聽下？

同理港獨意識都係打壓滋養出嚟

講起中共強項就要睇台灣
藍屍無道德包袱、黃絲反而成日擔心民意逆轉，醫護罷工就係輸係呢到。
所以直接抵毁人格攻擊對方呢招反而無咩用，你點鬧藍屍佢都唔會醒，藍屍有種逆反心理，你越鬧佢偶像佢就越要去撐。
你話「吸收左正常資訊而開始質疑」以我觀察咁soft既資訊係動搖唔到藍屍見到黃絲就直接當fake news skip左唔睇。睇下韓國魚越鬧越紅，台灣人都試過你既招數都無效，最後搞到550萬韓迷鐵粉意志更堅定去撐佢

第二點玩滲透，或者只有口才辯級有翻咁上下高先做到論點碾壓藍屍，一般人都只係做到杜汶澤對陳百祥水平，要實行第二招好似共媒01咁識得9真1假混淆視聽玩弄心理學既人才唔係好夠

伍國師念眾生出山救國

由佢講出黎特別有說服力

其實其他講關於依件事嘅post都係一直叫大家report同dislike就得，唔好comment幫佢地推

睇落好似痴線佬咁
但係大師真係冇講錯 佢真係當今youtube界最有資格分享呢種經驗嘅人

講得啱
通常Youtuber之間啲鬧交,道歉片好多人睇
攪啲鬧劇出黎引好多人食花生
一個引一個出應回應會提高敵人人氣
原本有啲Youtuber我唔識
都係因為有鬧交先知佢地係乜水

其實幾有道理
好似牙bill 咁
本身得1000人嬲
被bob叔屌完開始接近1萬

可能我上面個回覆唔夠長 表達唔到我既意思
我係想講 你果句「咁呢個只可以話佢嘅行為冇人接受 關對錯咩事」
根本就係玩緊文字遊戲

「對錯」本來就係取決於一個圈子既共同價值觀
點解殺人係「錯」 因為呢個圈子既人都共同「唔接受」殺人呢個行為

佢乞耳機「冇人接受」 就係代表左佢係「錯 」
你就係度話 佢唔係錯 佢只係冇人接受姐 講到好似兩回事咁
根本同話 「佢唔係醜 佢只係樣衰姐」冇分別

「你哋講社會就係大多數話事 聽到我心寒
如果呢個世界6成係藍屍 咁我哋呢4成係咪就要聽佢話」
有乜咁心寒 群體世界不嬲係咁人多就話事架啦
佢地有權話事 有權做決定 但你都有權反抗 你覺得果個團體唔岩聽 咪鬥過囉
和平既國家 咪周圍演講拉票 等自己變人多果派 得到話事權
唔和平既國家 咪打返場 死淨睇下邊一派人多 得到話事權

咁即係要點？
利申 廢

推自己人channel (播片, like, subscribe, share, comment)
Report對家channel, 但係唔好開post指名道姓或者提及佢地任何內容
用到屋企人手機就block對家sub自己人

Ching我諗應該係我哋對 對與錯嘅定義唔同
但最後嗰part你咁講其實你所謂對與錯根本冇意義or失去原意

GOT IT
會分享

wise

所以我話大部份認同
我都講咗n次其實唔洗太在意wumao講咩多唔多人圍爐
自己文宣掂就ok
好睇你點做其實 出片私怨mode插佢個人其實無謂
出片駁返佢d point共實係有用&有需要
類似懶人包咁駁謬誤
e. g. 駁美國流感死好多人 777已封關

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
我地可以sub多d本土channel,谷爆佢地sub數

覺唔覺得香港真係無乜本土Youtube Channel？

Pushhhhhh

不嬲都冇絕對既對錯架啦
當年大陸地震話唔捐錢個學生妹比人屌到飛天
今日話唔捐錢個個拍手掌
風氣 文化既改變同時都會改變左某d事情既對與錯

如果你想個心舒服d既話 咁我可以轉下講法
伍乞兒錯唔係錯在乞耳機 佢係錯在係唔適當時候做唔適當既野
咁會唔會令你冇咁抗拒 等你偶像冇咁柒？

曝咗光同高曝光率又唔一樣嘅
愈多comment條片愈經常出現喺推薦影片

講得啱

伍國師
大師好波

台灣YouTube Channel都畀支那網軍report到黃標

所以report完就block埋，以後睇唔到。

講得冇錯

公子同大j比真係幾個層次既差別

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+按鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土Youtube Channel? (2)

睇吓台灣吳宗憲同館長互屌就知

啱

利申：
除左report唔會理藍屍任何野

「資訊戰」有個痴線佬準備好曬中宣部旗下youtuber既report link

去黃youtuber度多啲留言，畀like同share出去

推推推推

「資訊戰」有個痴線佬準備好曬中宣部旗下youtuber既report link

咁仲RE唔REPORT好

係連登仔互屌既時候 推一推

係出面仲有好多連登仔話公子唔好屌自己人